［柒］你講我寫

中文同日文
唔好太長is ok

柒

龘

地盤の猛尻

やどみ じんた

新垣結衣日文

鏡花水月

結衣BB

你唔好咁on9啦

大笨象腳朱古力 嘅日文

つないだ手

正

我估你唔係想屌我嘅

其實我唔識日文 淨係識潦兩隻假名咁

我個名

陽炎は黄泉に待たむと

拔萃有個大仆街

肥仔波

我個名，寫得霸氣D PLEASE

巴打你好，請問可唔可以寫子瓏好型棍

久抑大名

巴打咁拘謹嘅

龍我敵喰

靚到呢

多謝你

肥嘟嘟滑脫脫

樓主d字好令

肥仔朗尼

寫我個名

多謝巴打

除了你之外的空白 還有誰能來教我愛
唔該巴打

黑眼圈

巴打唔好棄左上個po

omg隻色